有無人好掛住KFC 個8層雞腿包？

又煙肉又薯餅，咬落去果下

諗起都開心呀